【直擊單位】屯門龍珠島放盤 300萬唔駛就可上車？

【直擊單位】屯門龍珠島放盤 300萬唔駛就可上車？
20:09 2021/01/31

"龍珠島放盤一向備市場關注！龍珠島位處屯門東南面，是一個鄰近黃金海岸的離島。龍珠島上設有長堤，供住戶步行及駕車出入龍珠島與青山公路。龍珠島亦設有村巴前往至黃金海岸商場、三聖村等地。雖然龍珠島交通或會較爲不便，但當聽到不用300萬就可以上車，你又會不會對龍珠島有興趣......

單位為7座4室，實用面積286平方呎的開放式戶......"

單位叫價只是288萬，簡直是上車人士「恩物」!

係咪打風好精彩果度

打風要book酒店避難

衰過3寶

風水差 (literally)
唔係迷信嗰種風水, 係一打風就...

又黎另一隻

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

其實住個度係咩感覺
好想知

開post貼成交新聞果幾個識鳩咩
一問深入D就露晒底

教人話收舊樓係用同區新樓價去賠

像置身世外桃源
不過要出市區返工就十萬個不方便

有朋友住呢度 覺得好神奇